與其坐以待斃，不如...

成個熱門都係講今日下午or今晚黑社會吹大雞
成個元屯、北區及附近都人人自危
大家都話要早啲返屋企，買定糧食係屋企
dllm
點解係我地避佢地？
三萬黑警加唔知幾多黑社會
都唔夠我地200萬多人

黑社會存在就唔係今日嘅事
但可以咁樣出黎劈香港市民
就係因為香港政府及警察默許

政府夠膽放黑社會出黎劈大家
我地就去圍政府警察佢老母
地點可以任意，警處、警察宿舍、政府事務處etc
佢地落閘唔出黎救市民
我地就去佢地屋企、公司「請」佢地出黎
睇下佢地仲點樣扮失明、失聰、失智，失蹤

If we burn, you burn with us.

利申：和理非，肥肉太多出街運動下

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

自己推
有咩利由香港政府派黑社會黎殺香港市民
我地仲要做縮頭烏龜咩

我就唔信香港警察可以係地球消失

自己推
有咩理由香港政府派黑社會黎殺香港市民
我地仲要做縮頭烏龜咩

我就唔信香港警察可以係地球消失

自己推
有咩理由香港政府派黑社會黎殺香港市民
我地仲要做縮頭烏龜咩

我就唔信香港警察可以係地球消失

黑社會劈我地
我地就

嗰班唔撚係人
200萬出去和平示弱有咩用？

自己推
有咩理由香港政府派黑社會黎殺香港市民
我地仲要做縮頭烏龜咩

我就唔信香港警察可以係地球消失

黑社會劈我地
我地就

好似講得唔夠清楚
建議都係可以遍地開花
我相信我地唔止二百萬人
只要有係有良知嘅香港人
見到琴日呢壇嘢都會出嚟
已經無關立場

自己推
有咩理由香港政府派黑社會黎殺香港市民
我地仲要做縮頭烏龜咩

我就唔信香港警察可以係地球消失

黑社會劈我地
我地就

好似講得唔夠清楚
建議都係可以遍地開花
我相信我地唔止二百萬人
只要有係有良知嘅香港人
見到琴日呢壇嘢都會出嚟
已經無關政治立場
我相信好多街坊都會挺身而出

自己推
有咩理由香港政府派黑社會黎殺香港市民
我地仲要做縮頭烏龜咩

我就唔信香港警察可以係地球消失

黑社會劈我地
我地就

好似講得唔夠清楚
建議都係可以遍地開花
我相信我地唔止二百萬人
只要有係有良知嘅香港人
見到琴日呢壇嘢都會出嚟
已經無關政治立場

唔係和平示弱啊
係圍佢老母
逼佢出黎保護自己
我睇下佢點樣剩係攬自己人

我意思係政府默許黑社會劈我地
我地唔可以自己龜縮係屋企

我地去圍佢老母
警狗唔肯出黎就狂敲佢鐵閘逼佢做嘢
如果唔係我地就齊齊入狗屋避難
放埋d白衫入黎

佢地唔係社團打社團？
點解要加入埋混戰

問題係如果我地唔拉埋警狗入戰場
佢地就會等黑社會將我地打死之後再送黑社會走

咁你覺得點樣有用

咁所以咪唔好出街
由得佢地打

咁姐點
默認香港黑社會聯手警狗
建立香港新秩序